FG點先入到corp fin

間間entry level analyst都要一兩年經驗
又或者要big4 exp
屌

之前 agent 話好多人考哂 cfa 都入唔到，去大公司拎吓經驗/ 去細 local 做

Big deal Advisory/ boutique Ibd?

大細都難入

cfa有冇用？

見部分job ad都最好有CFA

其實我見好多都係internal tran到去做
證券行果D